我哋咸青口 就係需要413呢類高汁會然

呢排啲傻鳩p牌打埋啲尷尬玩膠文
又唔好笑又on9
搞到咸青口污煙漳氣
呼籲大家整頓下

原來安全套一啲都唔安全

你老母咁都出到po

431

諗起而個po

避孕套好似好易穿咁。。

一張圖仲好笑過佢篇文

呢個勁能低質

真

理有又道你

好太風

仲有呢個辣殺po

近期最垃圾之選
個樓主智商有冇50

萬聖節喺LKF識咗條女 沉咗船 [求屌醒］

一切文學藝術都只有達到了合乎自然之道的境界，才是最高最美的境界。天有天道，地有地道，人有人道，文亦有文之道。道之為文，與天地萬物之自然之道本於一源。是故寫文章何為？以言辭辯說天下萬物之道理也。

睇吓你上面個po
癲撚到 唔知點諗得出

萬聖節喺LKF識咗條女 沉咗船 [求屌醒］

知唔知咩叫溝女[單身巴打請入]

痴鳩線

好尷尬

係

睇pin啦柒姑碌

你係咪藍絲來架？

屌晒你地全部人老母
我係藍絲你地咪全撚部紅加藍變綠死支那仔LO...

親愛的羅哥,

躝屎趷路吧，你的外表和性格都令人極度作嘔，若上主真的照祂肖像造了人，你的降生與存在都是對造物主的褻瀆。
莫要再留在此地，我和手足們對你的存在都感到煩厭和不適，如果你不自動離開，咁我地只可希望你早日逝世。

有心人上